(3333) 有冇人玩緊恒大

仲入唔入得過
上個星期許家印 甘比 大劉 仲繼續掃
earnings +129%

all in

今日29蚊一入就跌一蚊

想25蚊入擺返3,5年

一直向上加put

睇咁淡？

等低少少溝 呢隻野街貨少 前景好 搶起上黎升得急 許+印 加埋甘比大劉佔90% 除非大股東掉貨啦

諗住除淨日先玩